G.E.M :搣甩皮褲！G.E.M.透視誘惑晒T-Back

G.E.M.今次唔着皮褲，仲展現性感一面！

歌手鄧紫棋（G.E.M.）對時裝有獨特喜好，以往都畀好多驚喜大家，除咗老是常皮褲，仲有窗簾布、尿片褲、蟲蟲裝等等，每次都驚為天人！G.E.M.今日又出動喇，但今次就唔再着皮褲改玩成熟，佢大玩See Through誘惑，長裙盤骨及大髀位置透出一大片，內裏嘅T-Back若隱若現，鬼死咁惹火！

佢留言：「裙子的亮點請自行尋找」再加埋猴子掩面emoji，怕怕醜醜咁，網友都留言激讚性感「看到了底褲」，仲不忘提醒佢小心走光呀！而佢呢個咁特別嘅造型，就係出自造型師男友Mark手筆，唔知大家又buy唔buy呢？

另外，同G.E.M.一齊參加大陸綜藝節目《中國新說唱》嘅吳亦凡特登喺洛杉磯帶咗花生醬畀佢，仲三瓶咁多添！G.E.M.上載兩人合照，笑言「夠吃起碼三個月」！

來源 source:

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

玩邊料

果陣蝗味原來唔係天生 係可以日積月累番黎

對波縮咗水

佢塊面真係削左啲咁

搵錢搵到自已都墮落晒

條吳亦凡真係好撚大陸哩

身型好撚柒，著衫蝗味重到

痴撚線架 雖然女人無條撚同蛋蛋 但咁逼緊既褲都唔會舒服啦 先唔講會唔會臭呢個問題 淨係空氣流通都唔暢順啦

咁撚矮就收皮啦

好淫

哇哇哇

搞乜鳩

Skr skr

好矮

俗

搞成咁

大陸雞

吳亦凡肯定屌咗佢唔知幾多次

點解會鐘意著咁緊既褲 無論男女都會好唔舒服

GEM儲齊元素表未？

臭閪

著條底橫唱歌係咩玩法

好正

個pat最正 偏偏唔影個pat
記者on9

蝗還蝗，真心想屌
一路抱起屌佢一路巨肺勁嗌

想屌大把女都想屌啦，有得屌先得嫁on99
係一撚定無得屌嘅情況下討論想唔想屌做乜鳩

唱得難聽囉

媽呀，好柒

睇翻佢以前喺EXO個d MV ..真係差左好撚多

啱啱出道明明好正
而家睇龍心條女好過

漿

唔該唔好喺香港嘅討論區講大劣偽人

火了🔥

減肥減到無左對波

整左個鼻

支那味重到

啲人話佢個髮型柒 但個人覺得幾靚

佢好似係上海出世

上次屌過，個閪長期著皮褲都幾臭

吳亦凡咁撚柒既

個人短到呢...

著呢種裙仲著咩T-Back

吳亦凡同許凱咁撚似

係
睇佢個手機game首主題曲個mv,個鼻好膠

上半優質
下半阿婆